美國若明年1月無法產生總統 學者：佩洛西將宣誓就職

2020/11/06 10:11
〔即時新聞／綜合報導〕美國總統大選正火如荼進行計票，現任總統川普落後民主黨候選人拜登，但川普計畫在拜登勝出的州全面提出訴訟，將總統大選戰場延伸到法律戰。法律學者認為，如果總統大選無法在截止日期有結果，眾議院議長裴洛西將會宣誓就職代理總統。

《哥倫比亞廣播公司》（CBS） 報導，美國凱斯西儲大學法學教授艾德勒（Jonathan Adler）表示，如果明年1月沒有選舉結果使新總統就職，美國將會行使《總統繼任法》（Presidential Succession Act），由眾議院議長擔任代理總統。

美國新任總統將在2021年1月20日就職，若因為選舉爭議導致無人就職，根據《總統繼任法》，眾院議長應辭去議長及議員職務，擔任代理總統。

艾德勒認為，選舉結果延宕多天，肯定會令民眾不安，如果美國最高法院要求審理其中一個案件，必須迅速解決案件。

川普陣營已對內華達州提出舞弊訴訟，並要求威斯康辛州重新計票，並將在密西根州、賓州與喬治亞州提出訴訟。隨後，川普推文表示，將對最近拜登聲稱勝出的州全面提出法律挑戰。

契媽又贏

美國第一個女總統竟然唔係希拉里，唔係賀錦麗，係佩洛西

咁我終於都明點解dem會出拜登呢啲廢人

佢做又幾好喎

係
好大機會

佢都係反共既

反共既就支持

Pelosi好似俾biden harris好
但到時總統結果出咗，Pelosi個眾議院位會點樣

講真 仲好

契媽

佩洛西做一定好過黑鬼女人

佩洛西點都好過個戀童佬同隻猩猩既

佢做好過拜登, 同佢個副總統

又ok喎

敵人放風以退為進

叫呢條臭閪做

契媽做都好過拜登賀錦麗

Arkk

民主黨內部已經想推契媽落台

完全同意，但佢好似俾人迫緊走

G持契媽

扮破烈

契媽敢唔敢一上任就開波

佩媽媽

但係民主黨計劃緊拉佢落馬

第時整個華人女總統好唔好

佢幾好
唔係拜登嗰班人就ok

我寧願佩洛西上都好過china joe

佢好過拜燈，起碼冇收共產黨錢

最大贏家

可以接受

佩落西一上任就拉兒登, 民望急升

陰毛論

真係佩洛西做既話 係咪破埋最大年齡個紀錄

唔好咁老定，話唔定民主黨想換議長呢

deep state 中共有份

pelosi專業反共30年
佢做嘅話隨時強硬過trump

美國民生政策從來唔係塘邊鶴香港人嘅concern
最緊要係外交手段同對華政策

咁都幾好

講真如果癲婆PELOSI 上都可以接受

起碼好過CINA JOE 先

點都好過拜登做

好過女黑鬼

西婆做住先可接受

首先house都未選完 更加未選議長 到時眾議院議長仲係咪pelosi都冇人知
第二總統選舉有爭議 同一張選票選出黎既眾議員到曉一樣會有爭議
第三就算係pelosi做臨時總統 都係做到解決總統選舉爭議為止 pelosi都做唔到啲咩大決定
咪姐係又㗰左俾dem認清要對華強硬既大方向係無可避免既時間

gphone契媽

真 嗰條八婆嗰腦癲癲地

佩嫲好撐香港人

佢係自己友？

黑暗兵法

佢咁憎中國，又支持香港

拜登眼中釘

即刻放棄Trump爺

選舉結果大不預期中好 民主黨佩洛西遭清算！

終於明白點解佢都要被清算

始終女人感覺唔夠硬 佢反共都咁話

究竟民主黨內部想點

只係團結反trump,內部一盆散沙咁

I will faithfully excute the office of the President of The United States

好過china joe

Anyone but biden

如果侵真係要輸 佩洛西做就係最好結果

呢個正喎

deep state唔係想整走埋佢咩？

咁當然Trump爺係最好人選
敗登係最差人選 佩嫲就中間

臭西 Pussy

下屆眾議院有無佢分？

咁要全力支持trump trump提出舞弊訴訟

就係預視到先會咁做

原來dems係玩黑暗兵法
拎拜登做活祭品拉埋侵仔攬炒

80歲做總統 不過佢真係唔似80歲

好過登同極左女猩猩先

好呀

唔係隻賀狒狒就ok

CHINA JOE應該由頭到尾都係個扯線公仔, 推佢上台然後背後好多黑手, 隻黑癲雞更加唔洗講

契媽做我又覺得冇咩野，so far 又冇咩資料佢有咩金權交易

真， 真心想佢做

哩個正宗閪女人

仲老過痴呆登

其實民主黨只係表面團結
如果侵無左內部實亂到仆街

早幾日已經傳 班精英諗野真係諗多好多步 一早估到呢著

又打J

外交政策唔係一個人話晒事
係黨內，甚至兩黨共識

契媽做好過支登嘅

咪發夢啦 佩姐未到一月就俾人拉左落台啦 宜家已經吹緊風要換人

契媽嬴就不粉侵了

佩洛閪定係trump好啲？

但係慢慢拖慢慢拖又會唔同講法

咁仲好

我ok

Trump>Pelosi>>>>>>>>>>Biden-Harris

佢做好過冇咁啦

認真
契媽做都好過燈做

佩洛西好反共

咁最好

trump 好係因為佢破到局
契媽就比較原則行前都ok,起碼人格比較可信
拜登你叫佢解釋左通中單野先la

好𨶙癲 80歲仲翻工

其實共和黨出彭斯，民主黨應該無位入到佢

不過trump仲有得玩，彭斯留返下任同肥龐爭完再同賀錦麗鬥

反到之前係咁幫支那打侵

以為佢60幾歲

侵
佩洛茜都係傳統政客，期望不大
佢上任首先會幫民主黨搶番個主導權
加人去supreme court
HK 得閒先理下

啲死左膠睇到未
連登仔根本係按住反共程度黎睇人
D comment個個話佩洛西好過拜登 隨時飛起侵

無咗個橙，執返個柑

但如果支那一突然發起神經例如入侵台灣
咁呢個臨時總統就好關鍵
臨時還臨時，都係三軍統帥
迅雷間要做介唔介入既決定
如果biden/harris台灣就凍過水
pelosi起碼有一線生機

錦麗

之前唔係話眾議院議員，一州一票投票決定咩？

雖然dem 係多數黨，但按州嘅數目計算，gop多過dem喎…定係dem議員會故意製造流會，搞到冇得投，改由議長做？

究竟係議長自己做，定係佢決定邊個候選人做呀？

換奶共派上場就仆街

Ok wor 咁又

由第二資深嘅補上

你小心比人話反共和黨

契媽上就唔使移民啦

Pelosi一直真心反共
Trump都係因為利益同武肺先反

由侵/彭斯派pompeo專門𥄫住中共同加強台灣武裝
你就知侵真係發威同做到野
佩洛西目前最多都係用香港人權加下CV

其實我覺得相反
始終政治仲係男人多數既世界
可以生存到仲要上到leader位反而多數係狠角色
無返咁上下真係頂唔到

又OK喎班女權又無聲出

唔聽話梗係換個聽話

有生之年睇到侵同契媽連成一線打ccp

女人上冇幼幼痛腳

其實呢種結果唔錯

燒山：侵會做總統
燒山：登會做總統

會唔會係侵侵同佢傾過係計算之中

媽媽

支持西姐

班友仲係唔識醒
咁冇資格屌美國人啦

佩洛西 正野黎

大豆已成condom

做到有結果?

共產主義者
美版林奠

其實而家咁樣比人全面撲殺
真係仲有得玩??
衰過少林足球一千倍

但佢睇落後生好多

依個都好過阿登同閪女人

佢真係keep得好好
完全唔似80歲

Xi: 不如都係比侵侵做算啦好嘛

好過拜登
唔知個黨會唔會逼佢奶共啦

不如Kiefer Sutherland做算啦

老老柒柒 配落西只係憎侵 除於之外都OK
侵侵告足4年咪撚比拜燈上台 現時個內閣都唔會大改

有咩飛唔飛起 香港人又話唔到事

80
好勁

一定係侵
而且唔會係佩做

侵做就係繼續前4年政策 可以快速上手 加上兩院優勢可以做到制度暴力 壞處係美國一定會分裂得好勁

佩無可能做係因為民主黨已經諗到有機會搞到要眾院院長代做 咁一定係換個易控制既

宜家眾議院係由民主黨過半 所以係有權隨時換議長 只要議員投票就得

不過就算眾院院長做都係看守政府 因為只要法院判左就隨時交個位出來 係咁既情況 美國一定會人心大亂
而且看守政府一定做野好保守 如果童燈唔係大親共 其實由返燈做最好

因為總票數係童燈多 所以一定無侵上咁大爭議
加上兩院有制衡 所以一定會限制到政府
所以真係睇得出美國人其實好有智慧 個佈局其實OK

係佢又冇所謂

唔係最好但一定好過byeden 同臭西

唔係呀話，到而家大家都仲覺得呢個女人會喺呢個時候變成公道持平？兩邊都貴晒邊啦大家咁多幻想嘅點解？

如果真係佩洛西做

真係唔到你唔服

一次登曬2個

侵好似上個月已經講過民主黨想換走佩洛西

出名反共返去讀多啲書先啦屌你

有可能先算

共狗大技：扮死扮退

笑到仆街

支持契媽

喺Deep state面前，連支共都要讓佢三分

又成功由連登仔既閪女人變返契媽

如果係真可以當安慰獎

算係少數兩邊都傾得埋嘅Democrats

好過痴呆登

如果佢保持反共嘅都可以
不過佢個党又真係真係信唔過囉

佢做點都好過拜登

佢之前好幫香港人 好似係

pelosi好憎共產黨
正
如果佢上我舉腳贊成
香港人唔係唔支持民主黨，只係唔支持拜登奶共

當選梗係要剪返個靚頭

最好係咁

此契媽不同彼契媽喎大哥

佢都係做到有結果咋
所以侵要贏

暗黑兵法推佢上位???

佢講Harris個臭西啫

講緊賀

不如燈埋隻狒狒先

只要唔賣豬仔就夠

Pelosi

We need pelosi

最大單醜聞已經係飛髮鋪

原來成個選舉都係舖排引支那攻台

再由佩落西依個臨時總統開佢波

兩黨合作嘅劇本

好過拜登

佢好撚憎中共

如果變左一係佢做一係侵做既話
就咩事都無啦

支持

即刻好左唔少
左而不膠

中國死撚緊

而家唔係傳話Pelosi 要俾人趕落台咩?
仲有得代總統位?

Harris then

咪撚癲，民主黨大方向係唔理亞太區事務

好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦

如果係就冇

Pelosi點都好過個黑鬼婆同個老人痴呆既

都反共

暗黑兵法 佩洛西同阿侵秘密結盟

專業反共 反係把口到？
trump上咗4年就搞到中共收皮咁濟
你解釋下點強硬過trump?

但Pelosi 好似保唔住speaker of house

仲老過拜登
原來已經80歲

我覺得沈旭暉都講得幾好

今日已經放風想郁佢
對家一早諗到呢個可能

香港民主黨咪又係咁 唔好咁老定

想問下trump內閣邊個楝
同pelosi做咗民主黨大佬幾耐
真心

FF下好啦
拜登同個黑女人係中國咁多生意

所以好多人到最後都係buy政棍
講咗當做咗
做唔到都起碼有個樣俾你睇就收貨

要中共仆街
Trump Pence 同 pompeo 先做到

Agger

只要係反共，邊個上都可

起碼親身去天安門感受過社會主義鐵拳（雖然30年前）
就算路線唔同都肯定唔會奶共

佩洛西下緊一盤好大既棋

如果真係拖官司到一月俾佩洛西上, 我真係覺得燒山係神

係就好呀

但佩落西唔係憎左中共幾廿年咩

佩洛閪做都好過死黑鬼婆

係 唯一八字頭

權力同地位先係dem重視嘅嘢
如果中共幫到佢
佢一定會同中共聯手

如果係佢做，可以叫不幸中嘅唔太差。
又唔洗咁灰。

仲顛過house of cards

敵人反對我支持

佩老西當選 咁莊家係咪通殺

屌奶聲八十幾仲有冇力揸筆簽法案

我都唔係講佢

gogogo

即係佩洛西做，連登仔又撐返民主黨？
咁你地前幾個月屌民主黨咪屌到咁盡啦

佢做既話又ok wor

有PR+有決心

不嬲係咁講
如果Trump縱係幾年前日日同習帝攬頭攬頸稱兄道弟
best friend of mine咁
根本唔會有香港人撐佢

內部混亂係中共最想要的結果

人地喺天安門舉過旗，硬過好多男人

侵搞到出年未完
到時可能佩落西上任

佢做都好喎

宜家就係話今次DEM眾議院選情唔理想，黨內有聲音要換走Pelosi俾其他人做議長

傻登仔真係笑撚死人
見係民主黨就含真係有鋪癮

咁佩洛西係頂到再投票定頂哂4年任期？

真係估你唔到

Harris都好反共架

食撚住花生贏

契媽做總統見到gphone應該會話：你個反骨仔我當收少個
轉頭同hunter講：聽講你好熟架步幾時帶我個仔去玩

點解個個都話ok？
唔記得左佢係民主黨？

邊個知

點都好過前面個兩個

咁都好
起碼佢反共

本身我估佢會出桑德斯 雖然都係廢老

反而想知共和黨內部算唔算團結

你估精英真係咁蠢
佢地最多係仆街，但絶對唔係蠢人

I support

代理總統其實唔可以太aggressive
名義上雖然係總統
但如果作出太具爭議嘅政令
會好易受到司法挑戰

好𨶙淫 睇落唔似80

美國四方西

佢好過共登少少。起碼當時香港人權法案真係靠佢。

如果到1月都搞唔掂 未改名巴一定G持契媽做總統
好過俾個老人痴呆/黑鬼奶共臭閪做

其實只係做住先
最後都係侵或拜登做

咁都好

反轉再反轉

you too

理得佢邊個做
反共就得

你睇下777 女人唔夠硬

如果真係nancy做咁做幾耐？

唔怪得知民主黨內部係咁搞佢

反共反到出曬面
內部屌曬鬼

其實佢反共 但係依30年佢做過咩反共

可能佩洛西之前屌柒AOC四人幫，佢地班極左懷恨在心

所以民主黨嗰兩隻嘢想盡快整走佩洛西...

咪on9
到時一定會換左個民主黨心儀既人做院長準備接任總統

點都好過戀童老人癡呆+親共賤女人

佩洛西叫白宮執行香港人權與民主法案
見達賴喇嘛
64比人拉過
十幾年投票反對比中國做最優惠國

乜柒都唔知就話人冇做過野？
兒登仔

就阿媽上啦

起碼佢同彭斯都係真反共先鋒

司馬昭之心

想知而家pelosi諗緊咩
Trump就踢走左 但自己又可能冇得留低壓住班愈黎行愈左既民主黨

唔會呀麻

睇得多港共可能以為廢人先上到位呀嘛

賀錦麗上場真係會變美利堅省

袋住先

契媽好過侵好過登

佢仲好

暫代，除非 Trump 回歸如果唔係都係要食拜登同賀錦麗 shit

姐姐係咪要砌低妹妹

8張幾...

支持Pelosi
大家都開心

佢做嘅話係好過trump

點夠兒登仔食黃店反共勁

佢做好喎

痴線

house of cards 咩

係咪支那出，調和，收皮啦

屌佢老味笑撚死人
點解去到依家都仲含民主黨啲人
連登仔真係好撚易呃

眾議院都未選完，有冇得做番議長都未知

邊度似廢老
再講佢啲政策預左金主唔buy

幾好

咪傻啦佢本身就係民主黨建制果班

呢啲就真係下緊一盤大棋

anyone but biden & harris

而家有無盤係買佩洛西爆冷

Pelosi 就係聖經入面個大淫婦

物以類聚

媽媽做總統無問題

最緊要副總統係 天蓬元帥 或 Pence

「代理」總統渣媧

通殺呀

之前買敗登 同 侵侵既 都輸灑

Pelosi 唔會上到去, 諗下成個局啦, 個局係民主黨要求返支那, 點會推反共西上去impossible

好嬲好嬲
食黃店

立場董事hocc：pelosi好野，大豆侵死全家

designated survivor president

佢做無所謂

睇蔡英文就知女人都可以硬

態度正確

Jack Bauer Tom Kirkman

啲人真係好撚易俾政棍呃

都好過拜登同印度女人嘅

點估得到原來係Pelosi係最後贏家

大愛地反囉咪
新疆集中營咪又繼續

社會主義商家佬怕咗

bernie真社會主義左派 不過預左大金主容不下佢啦 得china joe偽左派先上到位

喺北歐呢啲地方可能得 但美國真係容不下bernie

之鋒哥將成為美利堅第一外交官

中共第一外交官

佢主力迫GOP過香港民權法案

而佢反共始於1989年, 當時64屠城後
佢當時以國會議員身份係天安門前舉標語
然後比公安捉走左, 困左佢去廁所到幾粒鐘

之後佢就憎支那憎到7情上面

真正既左翼自由派

契媽又Win.............

所有順位繼任人都係 anti-Chi-na

先唔講契媽仲係咪議長可以署任總統
就算佢署任總統都係看守政府乜大政策都唔會出啦

契媽做好過奶共登好多

關ark咩事?

講真佢冇佢vp扮得咁勁

乜都唔變已經得

其實唔差，問題係拜登同佢副手度

呢個結果都叫好
好過依家兩隻老野一個傻一個狂

佢身為眾議院議長非常支持香港民主人權法案（當時係民主共和兩黨跨黨派喺眾議院通過）

pelosi係自2018就做HOUSE LEADER
trump內閣就trump 選人概

所以有個講法係Trump administration 下係集反共反華痴線佬戰爭狂於一身 : Pompeo, Pence, Mattis, Ross , Navarro (death by china作者, 以前係支那做記者時比公安軟禁, 迫佢交出張memory card), Bolton ( 911後主張攻打IRAQ, 主張軍事打擊平壤, 支那幫施概就打埋佢), Bannon (支那威脅吹哨者, 講明要set deadline 48小時內拆走南海堆支那人工島)
House 就搵左個癲婆 Pelosi (1991年果陣係天安門前比公安捉走左, 困左佢去廁所到幾粒鐘)

成大班人相對溫和少少概, 得senate leader McConnell, 老母欽
仲有一個 : Trump 自己
所以Trump 係咪真心反共, 定係借反共去獲利, 就佢自己諗啦

喂，尊重下

d猩猩啦

佢做又有啲睇頭

人哋Chicago School

佢連自己speaker個位都未必保得住喎

但拜登可能會用總統職權阻頭阻勢

雖然我覺得佢無咁既魄力

所以我一直唔明點解要推個CINA JOE上去，共和果邊就話要連任無法，無得彭斯上姐民主黨推條咁既垃圾上去，如果唔係侵真係得罪太多人，佢完全無機會

俾crazy nancy做
民主黨一樣仲係咁腐敗，冇分別

會全部主要官員都臨時委任過? 定用返侵啲人?

trump唔做都大把錢過下半世啦
仲獲咩利左膠好鐘意屈trump做總統係為左獲利
因為民主黨人做總統真係為左獲利，on99咁搬字過紙套用埋落共和黨，講到美國唔會有愛國者做總統咁，trump就係愛國者

咁一對比, 真係睇到係咁

外圍通殺

Ivanka?

無須太多期望

已預左美國再冇總統只有美囯行政長官

邊個最反共就邊個做
鬥反共

My Bad 巴打，唔知你講緊女猩猩

佩落閪佢老母臭閪

係臨時定四年

成80歲
驚做唔到咁耐

不如你講吓佢之前推動咗咩政策
憎支那憎到七情上面我都做到
唔使一個議員去做

第一個女總統+最老年總統

612果陣佢已經話要stand with hk
之前佢已經話要支那列為匯率操控國，反對支那主辦08京奧

C.V.黎講, 佢真係憎支那憎到七情上面

契媽做最好 千奇唔好俾拜登 賀錦麗

唔反對

契媽做點都好過條極左癲婆

就算係,都係代任啵
而且佢係選舉上點都會幫Biden, 之後咪又係換返Biden上台

真
嗰條共產死黑鬼

Ok

佩洛西都好過拜登

gchi 契媽

契媽=左膠
癲婆=共產黨

兩個都唔好得去邊

五毛/支那狗/藍絲/pr/女權閪： 連登仔仇女盲目撐侵

連登仔： 契媽做總統，正呀，支持呀

真系要光復美國

佩洛西白人女權對賀錦麗黑人女權
莫非the simpons預言再中一次?

好似幾正喎, 滿足左膠女權想要女總統既願望+滿足連登仔, super!
我地都有個林鄭, 很想要吧

佢會拎支槍單人匹馬去支國生擒習習

Nancy媽世界第一

拉佢同拜登

點都好過拜登

母儀天下

但精神狀態好過拜登

想知果刻彭斯諗緊咩

真
Anyone but Joe

美國情報界泰斗皮切尼克博士透露,今次大選是美國史上最大的「釣魚行動」!
一切都係川普總統計劃好嘅,選票有水印標記,2萬國民警衛隊已經派出,拜登同民主黨腐敗分子已落入了圈套

魚釣的差不多了,該收網了..

pelosi

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實上文問題 佢係講總統離職 唔係講唔夠270票時點選

應該睇呢個

投票選舉總統。但選舉總統時，以州為單位計票，每州代表有一票表決權。2/3的州各有一名或多名眾議員出席，即構成選舉總統的法定人數，選出總統需要所有州的過半數票。

佢反共
點會比pelosi上

你兩個打好啦 唔好搞我啦

佢係deep state高層嚟，大粒過佢嘅唔超過十個人

出口術同堅做又係兩回事嚟

不過點都好過痴呆登同賀閪

佢做分分鐘仲好過侵

Trump係美國歷史上唯一一個蝕住做既美國總統
到而家已經蝕左20億美金

留意返，佩洛西準備被罷免。（鬼國一早預備下一步棋）

麵神買拜登
燒山買侵

真係變成咁都唔奇

咪玩啦

依家先合佢8字頭 不過佢都幾精神

美國第一女總統誕生

佢做一樣=中共贏

完

絕不相信民主匪黨

用把口反共

妓女比民主黨更可信

一州一票點會係佩洛西